
                      Pongo 1.5 estrellas. Media estrella por cada una de las tres carcajadas que mis hijos de 4 y 6 años soltaron. La fusion de imagen real y dibujos animados está muy conseguida pero le falta ritmo a la pelicula. No la vi entera porque es la 3 vez en mis cuarenta y tantos años que me dormí en el cine. Elsa Pataky nos vuelve a mostrar lo guapa e insu
lsa que es.
        
            